有冇人收華為mate 20 x香港行貨

保養至出年1月大概，冇花冇剩有盒單， 收幾多？

mate 20就收

30

31

50蚊ok?

49000同你收，肯放即時同你現金交易。

歡迎你轉贈給老人院的老友記 留低你tg

我ok
$3500

賣撚咗啦唔好意思呀4300